{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038721",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진 푸른바다하얀성펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14時から可能で、チェックアウトは11時までです。 予約の際、基準人数に対する料金が策定され、追加人数がいる場合には追加料金が発生します。 追加人数は宿泊しなくても料金が策定されます。 最大人数を超える場合は入室を拒否されることがあり、この場合は払い戻しができません。 ペットは許可されていません。 付帯施設がある場合は追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理には若干の時間差が生じることがあり、重複予約が発生した場合はまず予約された予約の件が優先的に処理されます。 予約を担当する側はいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数および追加料金は変動する場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 宿泊施設では、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車などの特典を提供し、ファミリー海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時の人数には料金が含まれていますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室を拒否されることがあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の処理には時間差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "特典として何が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車などの特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "近くには何がありますか？",
            "answer": "ファミリー海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 334
    }
}